林鄭流血特首，仲要香港人為你流咁多血

屌你老母